點 解 吉 野 家 咁 撚 好 食!!!

真係好撚好食

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

吉野家比狗食架，梗係難食啦

7/9機場更新 求求大家